以後政府工程用既物料

要防水防塵防撞防拆，
仲要防乜